下次記住每個人都要自備波子！！！！！！！

以琴日楊屋道為例
大家有共識係遠攻 但因為雙方距離太遠
除咗魔法 基本上扔磚大部分都扔唔中 對佢地係0攻擊

除非大家有共識上前近攻
否則如果大家要扔野嘅話 點解唔扔波子？
重溫一下琴日死嘅原因

諗下如果成地波子嘅話 我唔信佢哋可以咁順利咁快衝到上嚟
而且波子棋真係好撚平 廿幾蚊一盒60粒波子
如果每個手足扔一札十粒嘅話 唔知會有咩後果呢
一開頭扔黎做防線又得 啲狗沖埋黎個陣扔又得
記住唔好teamkill自己友就得
希望每個人都可以自備波子

企後排嘅手足 希望你哋可以企前少少先扔 或者確定自己夠大力扔出去先好扔 我琴日已經俾你地噴到成身洗潔精啦

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

講左好耐啦，一人一副波子棋去公園玩

係講咗好耐 但無乜點見過人扔

浸過油既波子點睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

啲狗沖埋黎個陣扔又得

洗潔晶要平面先有用架
馬路用雪油會勁好多

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講左兩個月啦

有掟

再推

黃豆再平啲
加啲油
炒起上嚟好香口

波子 波子

自備波子啊啊啊啊

要搵d真係跑得好快等d人退曬，瘋狂扔波子落地下，阻d狗向前衝